區塊鏈集團接獲清盤呈請

區塊鏈集團(00364)公布，於今日接獲另一個由Asia Equity Value Limited向高等法院提交的清盤呈請，涉及該公司無力償債及未能支付對方約1.86億元的債務。

清盤呈請將在11月21日於高等法院聆訊。

該公司將就此尋求法律意見。

15年大時代股王坪山茶？

妖

正野

BLOCKCHAIN

當年仲叫坪山既時候
都幫我賺過double

呢d妖股有咩人會玩

2015買咁多隻，呢隻賺最多，要向佢致敬